有冇自殺方法可以唔駛身邊既人傷心?

人生已經冇乜樂趣
如果唔係唔想父母傷心,
可能早已經死左
冇朋友,個個都憎我
工作唔開心
日做夜做唔知為乜
只係想死左之後唔駛畀麻煩人地
唯有既方法只有等父母老死先至去死
但唔知等幾耐

唔好呀...
雖然我明你感受
但係你要撐住呀

仲有好多巴絲關心你嫁
大家圍爐傾下？

殺狗
身邊既人一定以你為榮

樓主你都幾錫你屋企人
我見好多人而家都同屋企反哂面
樓主你返咩工架？

唔關示威事
佢地以前係怪獸家長搞到我好唔開心
但始終係父母
唔想佢地傷心

怪獸家長都好慘
自己承受好多壓力
但返工好辛苦唔可以quit左份工咩？

錢係好大誘惑
但差唔多去到錢都唔想要

返第二份可能都係差唔多 我自己最緊都有呢個問題

屋企人而家仲會唔會對係好多要求架？

雖然錢唔係萬能
不過有錢可能都可以去做d令自己開心d既事
咁先可以平衡到

無

唔好吖，我試過介手，但冇用的。如果你唔介意可以揾我傾下

依家冇啦
不過性格既野細個決定左
已經改唔到
已經冇乜鍾意做既野
冇地方可以洗錢

如果錢都唔想要既
咁繼續返依份工黎為乜呢？
反正又返得唔係咁開心

我都想死

未有勇氣辭
同埋責任心好大
唔想乜都唔理走左去,搞到人地

樓主你都幾大壓力
做野又唔想走左去搞著人地
自己唔開心想走又唔想走廢事屋企人唔開心
你下下淨係為人著想都幾辛苦

其實樓主都幾為人設想
大把人辭職乜都唔理
留低一堆蘇州屎

絲打你做咩事想死

咪撚癲啦

唔關公司事
同事好人黎
只係好多樣野加埋一齊
覺得自己唔死都冇用

23892222 搵 瑪利亞 傾訴下

縮短佢地有生之年

講笑..加油啦 會見到曙光的

雖然我唔知樓主面對緊d咩困難
但淨係見你咁唔想搞著人
個人衰極都有個譜呀
好人唔應該咁早死架

如果你唔介意 我可以同你交換tg傾下計架

捱住啊巴打
有咩事可以揾人傾
大把同路人

巴打
講多d？

以前唔識聽
依家睇返啲歌詞真係好到肉

我都好想死，但唔想白頭人送黑頭人
覺得自己好似係為父母而生存咁

我都係
好攰
好似做乜都唔開心
唔想阿媽傷心
但我真係好想死

但返第二份起碼買個機會
好過你繼續辛苦地返
巴打你份工做咩事？

巴打你咁講得應該唔止淨係公司野啦
你用得浮誇應該係幾受忽略嘛
巴打你有冇tg呀？

有一晚真係諗自己爬出窗跳落黎
好真實
好驚,好驚有朝一日自己真係會咁做

冇

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

有方法 前提係你係黑警 如果唔係唔比你死

無
只要係有人重關心你
記得你
你既離去就係造成別人的痛苦

其實如果工作無聊
屋企又唔係等飯開既
點解唔考慮轉下其他野做
或者單純劈炮唔撈放下假？

就好似一隻game玩到唔想玩
總可以換game嫁？
新game好唔好玩就後話

我想換game
換game就要人生重來

你呢個叫換主機
其實不如你詳細啲講下生活問題上有咩令你有呢個念頭先？

唔識待人接物
去到邊都同人溝通唔到
零社交,社交恐懼
網上識既人最後都討厭我
再加做野壓力
再加其他野都失敗
再加長期病痛

我試過一次過食哂成排止痛藥自殺
然後全身抽搐左好耐 個頭係咁震 持續左成晚
好撚辛苦
亦都試過意氣一時衝左上屋企天台
爭啲想跳
企係到掙扎左好耐跳唔跳好
同你一樣 跳之前係到諗身邊既人會好傷心
所以都係跳唔落
我好明你感受.......
要捱住呀
無論係咩方法死 身邊人都係會傷心會心碎
所以點都要頂住
最多我同你一齊捱啦

有 佢俾你早死

樓主唔好咁睇唔開啦

因為乜事

家庭問題 抑鬱症已經困擾我五年

樓主 見你其實宜家無力感都好重，可能因爲你太著重身邊既人而忽略照顧自己既情緒，建議巴打你應該先照顧好自己，然後先理其他身邊既人，包括你份工，如果quit左會開心d既話，就鼓起勇氣去做啦！

撐住吖，想揾人傾訴依度好多巴絲都會陪你，如果我有你依d 咁肯為人設想你既朋友我都會好開心同珍惜你

發夢發到咁

連遺書都寫好

唔好咁樣

唔開心就上來同大家傾下計放下負啦
我地要齊上齊落架 唔好先行啊

我覺得所有嘢都好討厭 生活好討厭 屋企人好討厭 最討厭係我自己

做啲對社會有貢獻嘅嘢
即刻大把手足
唔洗要朋友

其實所有野都有得改善
巴打會唔會比個機會自己？

連登唔係個樂趣咩 唔好走喇

有

自然老死
壽終正寢

同你一樣
一諗起身邊嘅人，佢地傷心嘅樣就唔敢死
唔想將自己嘅痛苦轉化成為咗人地嘅傷心
然後捱下捱下又過一日

同意
一個人嘅能力可以影響自己，屋企人，公司，社會，
每個人都係咁樣晌社會裡面發揮個人力量，所以人人都係同路人
有咩唔開心記住要同家人、女朋友、兄弟分享，
一定有人可以理解你同接受你

咁諗吖樓主，如果你係想逃離呢個人生，
其實除左死仲有好多方法...
例如離開香港，求其搵個國家，去個working holiday都好（一萬鬆啲就去到），或者留學（冇年齡限制）
當你一辭工一離開香港，搬到個新嘅地方，斷絕晒所有嘅聯絡之後，其實同重新開始新嘅人生冇分別。
去到個新嘅環境，自然會有新嘅諗法。
父母又唔會點傷心，又唔會麻煩。
冇錯呀去working holiday去留學都係有限期，但唔代表你完咗係要返嚟，轉個visa一直留喺當地一世唔返嚟都得。
咁樣咪有同死一樣嘅效果
人生好實貴，一定要玩盡佢。

無朋友 無女朋友 搵邊個傾 幫人都要對症下藥嫁 樓主應該係對自己對人地既要求都高既人黎 唔知邊度黎壓力太高 搵d野去distract下抒緩心情

曾經都識d人有抑鬱症 都好辛苦
如果搵到樣中意既野會好d
有朋友養左隻寵物之後好左好多
好似多左個伴成日陪住自己

諗下令你堅持落去既野呀

同你一樣
不過唔會自殺

有 就係唔好自殺
呢排大家都好唔開心 但仲會身邊既人關心你

冇勇氣自殺 亦都冇勇氣愛自己